[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(118) 請睇#1

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蚑那蝗語，請講顯示卡,display card或者graphics card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢
打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w

8. 請上銅柱

祝大家成功安裝windows

風槍吹我要去買咗錫膏/漿先
焊TSOP48有冇邊隻推薦

好彩cs go 需求勁低

Cago矛挽

144Hz碌網頁拉視窗郁滑鼠先係真正享受

CPU:Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K
主機板:ASUS ROG STRIX Z370-H GAMING
RAM:ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
顯示卡:Gigabyte GeForce® GTX 1080 Ti AORUS 11GB GDDR5X
SSD:Samsung 970 EVO Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
火牛:Corsair RMx Series™ RM750x-2 750W Fully-Modular
機箱hanteks Eclipse P300 Tempered Glass
散熱:Noctua NH-D15S 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler

唸唸下想轉埋個機箱 ,想搵1000內有光同比較靜音嘅機箱,求推介

P400

我淨係開住個CHROME, 仲有個STEAM DOWNLOAD緊GAME但係個CPU KEEP住係4X-5X咁跳
我用緊NZXT X52水冷, CPU無超過頻, 淨係開左XMP超D RAM, 咁GE溫度算係正常嗎

budget 5000想upgrade 部機

display 用緊960 gigabyte
火牛 antec 550w
hdd wd 1tb

想換左宜家個 底板asrock h81m hds ( 好似壞鳩左）
cpu i5 4440
ram ddr3
加多個ssd

買下面8700 + 8GB*2
SSD買Kingston SSDNow A400 Series 240GB 2.5" SATA 3 6Gb/s SSD 固態硬碟 HK$ 309

lm

條ram 就死貨黎
不過intel 應該冇乜野

ssd 買m.2 嘅好d
窮嘅a1000
有錢咪pm981

intel是但啦 用咩都一樣

訓咗冇留意
2080 有跑分未

Google下都懶

算了 我都係用ryzen 5

144hz彈珠台&俄羅斯方塊

再買多5個rgb fan

2080ti都有了

p400s? 唔該巴打 法奧到睇好似係唔同顏色?

係

森林2080加晒價

RGB風扇要再唸唸加加下就18000了

另外想問一下風扇喺機箱頂到加三個

唔係加價 係無貨
有貨果啲報左自己個價上去賣 如果seller唔係卡廠或者amazon就唔好買

前2頂2後1
要全換
原身case fan好弱

咁林巴買左未

啱唔拿左巴打個R6 打算前二原廠風扇 + 後一 NF-A14PWM

暫時得英國網有rog 2080ti
1250磅 但要加250砌 tax
買唔落手

有無平啲嘅rgb風扇推介睇睇 唔該巴打

正喎

如果你冇信仰幾抵玩嘅

用緊

我唔like rgb 就會用返NF-A14 / silent wings 3

各位巴打大家好 小弟第一次砌機
budget $17000左右 純打機上網
主要玩FPS game (CSGO, Rainbow Six, PUBG) 另外會玩魔獸世界
希望玩到1080p 144Hz既高畫質 穏定144fps以上 (應該唔會超頻)
散熱唔一定要好靜 但散熱能力想要好D
參考過悠二list 自己試砌左一條 希望巴打們俾D意見
唔該曬

CPU: Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
Motherboard: ASUS ROG STRIX B360-F GAMING
Ram: ADATA XPG Z1 DDR4 2666 MHz 16GB (2x8GB) Memory
SSD: Samsung 970 EVO 500GB - NVMe PCIe M.2 2280 SSD
HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
Display Card: Gigabyte GeForce GTX 1080 Ti Gaming OC 11GB
PSU: Corsair RMx Series™ RM750x-2 750W Fully-Modular (2018 Edition)
Case: Be Quiet! Pure Base 600 Window — Orange
CPU Cooler: Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler

無rgb點聽歌

放桌下睇唔到RGB

幾錢都唔係問題，都冇貨出 全世界係度等運到，N 記唔知搞乜

其實喺咪買曬120mm就得 之前都喺用開跟機風扇 完全唔識

放到14 cm嘅話我會用14

cs go 1080p一定夠做

p400s 放唔放到

各位巴打 孝子想幫家父砌部機，我自己對電腦唔係咁熟
Budget 大約 10000hkd左右
老豆做野嗰陣會用啲繪圖軟件睇圖 （好少自己畫，通常係啲下屬畫）
工作過後可能會打下機，主要係啲rpg game，唔需要高畫質

佢主要用以下software
Solidworks 2016
Edrawings 2016
Cero 2.0
AutoCard 2013
Siemens NX software
Mastercam X5
Acdsee pro
Adobe Illustrator cs6
Adobe photoshop cs6

睇過悠二list，想問下咁樣夠唔夠？
唔該曬各位巴打

CPU AMD Ryzen™ 7 2700X Zen+ with Wraith Prism RGB LED Cooler
Motherboard ASUS ROG STRIX X370-F GAMING
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
Display Card AMD Radeon™ Pro WX 5100 Workstation Graphics Card
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass (三風扇版本)

請自行google

新蛋訂嘅combo聽日到，趕得切星期二前到晒可以放假果日係屋企慢慢砌係 差張2080 第1次自己砌

依家 8700 升到咁，係咪唔應該依一刻換 cpu
用緊粒 2500k 980ti 玩 fortnite 唔係好順暢

Windows

得你裝唔到咋

fortnite內顯都頂到 重點係你set咩resolution

仲有幾日完金pass 努力打緊

係信仰呀

bin c

行緊 2k 視窗 mode , 其他全低 , 想 keep 60fps
上幾 week 已經 t100 了，等緊 s6 #

諗住砌部打機用嘅機 玩食雞 csgo多
想問吓 如果我唔超頻嘅話 係咪用i7-8700好啲？
同埋ram係咪用2666都夠？定上埋3000/3200/3600好？
諗住會用1080ti
唔該哂

呢樣我有D信心， 雖然無砌過機但裝過Window
反而問下第一次砌機有乜注意(除左上銅柱，裸機測試)

budget?

買水就係為左想平過港行 哪怕佢一千幾百慳得就慳
要比成250磅稅唔係問題 當港行食水食我2500 點解我唔買港行
貴過港行仲要無保都仲要買會唔會有點不智

please help

今日清完塵後再開機發現gpu冇反應,禁開機制後gpu fan轉左1秒,跟住即停,同埋冇display,請問係咩事

ps: 老母板cpu風扇全部正常運作中，同埋我已經重新插過幾次，亦都插左power cable

睇說明書跟住做包冇死，我第一次砌都搞左兩個鐘

抹下 顯示卡金手指

用左檫膠檫了
都係唔得

換完卡又換mon

跟住又9900K

諗住10000-13000 或者可以多少少

好邪惡

萬三留夠睇加到變2萬

唔會嘅唔會嘅

一闊三大上得1080ti老閪都上埋8700k

但如果我唔超頻 上8700k影響都大？

超完另一個世界
你話勁唔勁
唔大

發展新大陸

我粒8700k超完 睇條2個鐘長既av只係用左10分鐘 你自己計下超左之後快幾多

好似擺到4個 照買咗 順便買埋1080ti

買左了

下一步2080ti

下一步係9代u 換板換ram ，不過應該要下年了

唔超嘅話用2666mhz ram?

即係張LIST已經夠做

夠哂啦，你1060開全高都200fps啦

唔該哂巴打

決定2080ti買港行

有錢人

屋企人機求狠屌 睇見張鋪頭單硬係唔係好妥咁

用途:主力Deep Learning, 閒時上網睇Netflix, 叫佢玩GCE/AWS/Azure佢又唔肯

預算:$15000

CPU:8700K
MB: Asus ROG Strix Z370-F
Graphic: Asus GTX 1060 6G OC Dual Fan
Memory: ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C17 RGB
SSD: ADATA XPG SX8200 Series 480GB M.2 NVMe 1.3
HDD: Seagate Barracuda® ST2000DM006 2TB 7200rpm 3.5"
Power: COOLER MASTER GX SERIES GX650 650W CM STORM EDITION
Case: Cooler Master MasterBox Pro 5 RGB
CPU Fan: Cooler Master MasterAir MA410M TUF Gaming Edition

OS: 自備Win10

萬五1066
點解唔8400+1070ti

萬5？

林巴養唔養寵物
識柯屎識自理
求包養唔玩菊花

呢度萬三姐 萬五係budget

咁牛轉rmx
Cooler轉用d15或dark rock pro 3
用風冷最好開蓋
再去去森林買張1080
仲有多餘錢970evo啦

佢賣左張1080ti都係補幾千姐

9000都係幾千

我都賣1080ti咁要補幾多

幾千得啦

你地唔好理

個頭屌港行乜乜柒柒

轉頭就去幫襯

這就是林巴

到時兩個鐘既片兩分鐘睇完

條友話好撚急用 唔打算上網買Graphic

咁送張伏list以後一身輕算啦

celeron + 1080ti

我負皮哂你地 你地將會受到應有既懲罰

聽日開手砌希望成功

8799 rtx 2080
都痴撚線

今日換左 XB271HU 用左幾個鐘真係好撚正！ 冇後悔俾5千幾上2k ips g sync mon ，啲mon啲色仲正過我之前既ips mon

入手埋2080ti 真正鎖死2k144

厎板轉asus b450f 就ok la

呢類軟件好似係intel 向？

推intel list 比佢 好D

唔該巴打
請出招

首先你要清楚intel cpu全部漲價左

咁我上面個list轉intel cpu相差幾錢？

做野機 intel 喇
唔好盲推

做做下圖死機冇save 個價錢應該大過升幅

用ryzen做工作用途 ram不超頻就ok la
當然 10k list 應該比8400了

jumbo list

比埋cooler be quiet pure rock cpu cooler $ 329

搭單問i7 8700係咪唔一定要外加cpu cooler，用佢原廠嗰個夠唔夠?

8700 6c12t 上intel stock cooler 不適合

1080p同2k ips一定有分別架wor

2080玩3A大作,ultra settings係咪推唔到2k 144?
如果係我買返隻普通1080p 144算

2080ti 3a 行2k ultra都未鎖得死144

新手砌機 想問問以下張list 可以嗎？
預$6000-7000

CPU : Intel I3-8100
M/B: ASUS Prime B360M-K
Ram: 威剛 DDR4-8G 2666
SSD: WD 240G
HDD: Toshiba 1 TB
Display card: ASUS Rog Strix- GTX 1060-6G-Gaming
牛： 全漢 450W 金牌

牛上550w

NE550W

明白 如果想靚少少係咪換一換顯示卡/SSD ? 有咩提議 巴打們

add ram

新手求List
想砌部耐用, 收工打到一陣機, 唔會經常Lag既機
答左Post問題先

1.Budget大約4000-5000
2.想玩到Pubg, LOL, 爐石, 暴雪英霸 等等大路Game
錄影直播唔需要太清, 只會閒時錄或畀朋友睇
3.期望Run到ultra畫質, 高配Game行高畫質也接受
唔想超頻, 想耐用一啲, 玩到3-4年唔需要Upgrade比較好
散熱需求不高, 唔會熱到辣手就Ok, 比較少機會長用20小時或以上,
可接受噪音, 唔使靜過Dyson
無牌子信仰, 唔需要華麗RGB

請問大家跟呢個List執有無問題？
或者有無更好既推薦？
麻煩解答既各位 好似好多要求

係都先ram再到cpu
1066同隻wb ssd平價算唔錯

好掛住膠爸

pubg要行到1080P ultra加夠1萬
要用1070了
lol 爐石就算啦

打到Pubg高畫的話, 上面個List係咪做唔到？
因為我係電腦白痴來, 係悠二推薦果個網揀緊, 跟住個List執但見到其他野差唔多價好似又勁啲
想問一下, ADATA同Samsung 8GB ram應該揀邊個, 見到佢推薦Samsung買唔落手

行最低可以
要求畫質對cpu都有要求了
同你想3~4年唔多換野...
真係最少1070以上好D
cpu要8400

我已經高要求小小, 揀左ADATA條Ram同Toshiba個3TB HDD, 再貴落去真係爆Budget
多謝意見, 我再揀下啦咁
同埋想問出街砌,就算拎住個List, 會唔會都好易畀人呃
因為無信用卡, 係果個網都係得個揀字 唔知要點落單

落去要求叫佢照執就得
一間唔齊咪第二間買
再掉俾一間加錢砌
但以上邊計未必達到你要求一半架

新手唔識 但我轉用M.2 會唔會快少少？ 定主攻係顯示卡 我主要打機用

主攻CPU, 降低Display Card既要求有無得平啲,
ti其實係咩意思, 1050 ti係咪連Youtube 4K片都無可能播到
主要想耐用呀, 唔想用1-2年就打柴

1050TI有vp9 硬解 點會播唔到4k....
8k都得啦

播到就夠了 最多少啲打機
睇Av夠清就可以
想問CPU 係咪真係要8400先耐用, 一轉8400貴左成千蚊

依家8400 成二千頭一粒 咁鬼貴
梗係轉陣營玩r5 2600/2600X啦

小弟我對電腦知識好普通
所以想問下大家啲砌機既野
我睇過自己想要
cpu: i5-8400
display: 1060 3gb
ram: 8gb ddr4
240定250 ssd
1tb hdd
大概咁既配置
但係我想問底板係應該點揀？
巴打推介完可唔可以都講解下
我當學多樣知識

當然我知道要砌一部機仲有好多未list出黎
但係其他我唔識啦
幫到手既巴打可唔可以list埋落去同畀啲意見
岩心水既就跟list去執啦

講返要求...其實都係想打下機 睇下戲
打下LoL啊 玩下啲fps可以開到中高效咁我都夠
暫時我都未知有咩想玩既因為本身部desktop壞左好耐無理啦，係最近想砌返部打下機

另外就係...真係去砌有無話邊間信心得黎又平啲
廢事喺到賣廣告既你pm我丫唔該哂
其實今日出過黃金問過下三四間
可以分別好大咁
有啲唔包window同有啲包埋window+office可以差唔多價
定真係逐間格價格到滿意為止

可能好長...anyway thanks a lot先

budget

唔超頻底板唔洗太靚，你都用唔着
是旦買張b360m算啦(牌子唔係AsRock就得)

砌機真係唔知，個個都係自己砌

係唔錯 都有諗過
但係acer好似伏伏地咁

聽人話xg2703gs色水好過佢

幾錢

低階acer先伏

巴打做咩咁唔鍾意asrock
有不愉快事件？

悠二會唔會親自送貨？駛唔駛預備白汁腸仔

唔好買Gigabyte

唔會

大鵰打手表示唔錯
低中階係垃圾

大鵰 x2
有得揀多次我揀信仰之眼

Msi已換
差未超到飛上太空

咁啱 因為msi減價 我都換左msi pro carbon

我係m7

我ROG

話說 依排intel cpu係咪貴左 見有巴打話依定砌intel cpu食水深

依家

我4月尾買8700k $2700
琴日睇珍寶要$3099

點解會貴左？

買左2080ti再講野
今晚真天光pubg定r6

10nm難產再加貿易戰

Ssp有鋪頭已上$3200

會買 你同我定
你啲fd去哂食女？

聽日off唔洗陪女
所以打天光
近排班撚屌去晒玩垃圾lol同ow

想慳錢點攪好？ 本身想入粒 i3

留名

今晚食女？

冇

求教
用緊
i5 4460
16GB DDR3
爛鬼R9 270

平時都係每月用嚟剪呀仔既片 Filmora
+
Tune相 Lightroom

見ram冇用盡但CPU 100%
如果我買平4/5代i7有冇幫助？

Ching 好耐無見

冇錢廢事入黎
陣間破產都唔掂

btw, 睇到iphone量產7nm cpu
台仔又話2020年5nm 2022年量產3nm
呢幾年會唔會有極大轉變呢

AMD的2700X同Intel 的8700k，微超頻， 揀邊隻好。救教

打機intel 多工amd

求教

8700k 唔水冷，係咪上唔到5Ghz？

8700k要開蓋 配合水冷/高階風冷先可以上5ghz
但係要睇cpu 體質

求教
筆直 5000-5500左右
想打overwatch 同 巫師3 之類
想玩個時唔lag
感謝

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard ASUS PRIME H310I-PLUS
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston A400 Series 240GB SATA 3
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W
Case Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)

感覺Intel d cpu 呢幾年冇乜太大提升，只是加多左核心和cache，單核速度還是在卡在4 Ghz左右（不超頻）。
利申:自己用緊4790k

你等9700k了

define c

我聽日要返工
叫埋m巴一齊pubg

我用緊張Z370應該可以行RAID, 但係如果我用USB3.0插2隻external HDD行唔行到RAID 0

定係一定要STAT插落MB先用到

自 , 串錯字

其實唔係最新個堆3A
8700k 同7700k
應該差唔遠？

打機唔食CPU架喎

你係打機GE換張好D GE DISPLAY CARD好過啦

我都知
所以4790k 仲好好洗

我早排都仲用緊XEON 1230-V2
配張1070打機都係完全無問題提

一陣放走粒700k換返粒3470算
返正唔食CPU 用咁貴無意思

hehe
我本身都想玩洋垃圾
但依家冇全新正常底板買
我有位朋友
淘左個d合成底板
底板電容大爆炸
火牛都燒左

垃圾驚

廢就廢

將所有蛋放埋一籃之餘再用兩條USB線吊住籃蛋

唔得, 底板RAID一定係指底板嘅SATA或者NVME, 唔會係其他嘢

MANY THANKS

M ching係咪第一個死

多數都係我

如果你真係想外置RAID, 請用NAS
有冇得經USB access我就答你唔到呢方面我唔熟
你自己search吓邊款得

中秋要返工

轉黎玩r6

為左張2080ti

玩番cs

要用NAS就算了, 爆開個2隻external個CASE放入機箱算數

我deagle 出哂名one tap

被one tap

我用CPU-Z 同 HWMonitor 2個黎CHECK住D溫度, 但係個PROGRAM SHOW出黎D溫度相差成7-8度

我應該信邊個好......

一次過買兩隻3.5外置, WD My Book 8TB?

唔係, 2隻都係舊野黎,
Buffalo DriveStation Velocity 一隻3TB 一隻4TB

咁嘅話我就唔建議RAID
因為容量會係跟最細嗰隻嚟計
RAID 0之後個volume會係6TB

或者windows自己有個好似係叫動態磁碟嘅嘢
可以將任意數量容量嘅碟組合做一個drive

原來仲有D野GE FUNCTION

一round tap一得下咪one tap

駁唔都

養埋我

R6啦

各位巴們 $7000 打機 有咩用推介

好推介

幫我打工咪養你

Ok俾地址黎
上去柯屎

係呢到問list
會「加多少少」
你預8千幾到九千

四大金剛入面品控最好係acer 喎
本身想買asus pg279q ，但一google 發現好多災情
Aoc ag271qg 又太柒
Viewsonic xg2703-gs 邊框同底座又唔夠靚
四隻mon入面xb271hu 面板最新，底座最慳位，邊框又最幼

5280

邊度買

1231 V3用家係度

Ips 5千頭

用左5年幾都非常健康
都未試過有咩大問題

邊度買咁平 一陣去買先

黃金3c其中一間，行哂高登黃金都冇哂貨得返一部，試左冇問題就買左，其他冇貨個幾間好似賣5680咁上下

係，啲色仲要好靚

想買HDR mon,有冇推薦

pg27uq

PG27UQ

over筆直
其實我預3K左右

一早講嘛 點知你幾多筆直
係咪一定要行貨

行水都ok

是咪要4k

2k都可以

amazon u2518d

而家有deal $254

咁姐係點

預7千變萬4先岩

真係得$7000

儲下錢

呢度唔答伸手黨野

你度條intel u + amd mb 都有人會fix 返畀你

今晚真天光紫銅快車ok
定要食女？

唔玩天光

即係食女

之前有巴打幫我執過 主要打機 粒cpu夠唔夠用？

CPU : Intel I3-8100
M/B: ASUS Prime B360M-K
Ram: 威剛 DDR4-8G 2666 x 2
SSD: WD 240G
HDD: Toshiba 1 TB
Display card: ASUS Rog Strix- GTX 1060-6G-Gaming
牛： NE 550W

要訓覺 不了

唔夠用 上8400

係問題
但玩咩？

要食女

I5-8400 因爲六核六線？

食左果d 叫溫女

打機fps 高d
想再高d 可以8700

MMORPG / 2K18 19 /

8400 好了 資金有限

輕鬆推人加少少

加多條ram既錢換粒u好定加ram 好 ， 本身得一條

ram 可以後加 但u 唔得

求意見
我用緊Fractal Design define mini c
最近買左四把14 cm風扇
但唔知應該點set係最好呢

依家就咁樣set

但我上網睇d人話最好入大過出會好少少
係咪應該改成咁會好少少呢?

你又岩

btw點樣可以咁有精神打機打天光

無論番工定放假

打到12點準時精神急速下降

暫時未有空間需求嘅話飛走埋HDD

渣ga

番工成日要諗早餐同晏就食乜好哂精神嫁

想問下ryzen 2600 3.9ghz + gtx 1060 6gb
antec neo 450w牛夠唔夠用

夠用

兩入兩出咪得

我十點就無哂集中力

what if 2600x

都冇問題
但之後有升級硬件需要用eco2 550w了

加少少上埋550W 喇

加多少少rmx650 la

收左工未

請問係咪應該改成咁樣會好少少呢?

晚晚da到2點

你班人係咪精神病院出黎嫁

咁好精神嘅

加多少少上hx1000i啦 遲下玩2080ti sli都唔洗換

Rog 1200w la 遲下講信仰又唔洗換

咁我換粒cpu 上8400

森林有rog strix 1080ti HKD6000
抵唔抵屌

義海林巴張
焗佢買2080ti

Intel Launches The 1.5 TB Optane SSD 905p – The Highest Capacity Optane Drive Yet

斷kg計喎

個樣

林ching係邊

rog 水冷三年保 散熱性能睇佢規格好似唔錯 但如果揀我會寧願x52 6年保

信仰不足

我有隻x62放

hero靚過code

個heatsink咩事

擺唔落 我要用240

換箱

無哂層次感 好似evga仲靚啲

x62烤乜池

$700
不過要等我買左rog隻aio先

信仰

就咁睇面板質素 MON帖既星河LIST話XB271HU係8+FRC 好過XG2703既8BIT
但佢話色彩畫質性能綜合黎講係XG2703好D 我唔識點睇

ACER呢個牌子本身好少聽過 印象麻麻
呢個MON好似仲話有疊字問題

猶豫緊

信仰就EK RGB啦

求救
塊板係GIGABYTE H61M-DS2
本身RAM 係用KVR1333D3N9/4G兩條
今日有條壞左
執左兩條 KVR16N11S8/4
吉左落去開唔到機
想問下各位巴打係唔係買錯左用唔到?

岀左超過三年啦，除左第一批貨網上唔見有投訴，acer 高階mon不嬲都唔錯

咁遲d去馬呢隻
xg2703太大放唔到

rog 先講信仰

ek 係咪e kids 呀

係四隻入面xb271hu 個底座最慳位

ZOTAC痴撚左線

想砌部打機 玩食雞 csgo FPS game多
大作都可能玩
唔超頻

CPU: I7-8700

Mother board: ASUS prime z370-a

Ram: ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3000MHZ C16 RGB — TITANIUM

Display: GIGABYTE GEFORCE® GTX 1080 TI GAMING OC EDITION 11GB GDDR5X

Ssd: SAMSUNG 970 EVO SERIES 250GB M.2 PCIE NVME 3.0 X4

Hard dis: TOSHIBA DT01ACA300 3TB 7200RPM 3.5

火牛： ANTEC VP SERIES VP-700P 700W

CPU cooler: BE QUIET! PURE ROCK CPU COOLER

咁樣砌好冇？
我筆直15000左右

牛轉rmx650/750
其他ok
但機箱呢

PHANTEKS ECLIPSE P300 TEMPERED GLASS (三風扇版本)

俾多幾百全case fan換過晒佢

要換邊隻好
火牛係咪CORSAIR RMX SERIES™ RM650X-2 650W FULLY-MODULAR (2018 EDITION)？

係
你唔係水冷同k版cpu
650w夠

thanks
但cas and fan都要換？

原身好弱雞
唔係呃你
好似無風咁架

邊隻比較好

650邊夠
700/750 la

加多少少系列警告

佢唔超wor

算啦 650啦

成班魔鬼來

巴打 而家想買平既intel cpu上newegg /amazon了

法奧都貴？

faroll都貴左

屎色信仰

不了信仰 就破產

各位大家好
小弟而家想砌過部機,但又想知道而家用緊呢部機有無硬件可以用得返,唔想浪費
而家暫時:(唔知有無打錯,小弟盡力搵齊D名了)
CPU INTEL I3-4130 CPU
Motherboard ASUS h81m-e
RAM 8GB
Display Card AMD RADEON HD 5700 SERIES
HDD ATA ST2000DM006-2DM1
SSD 唔識睇
PSU 都係唔識睇

最主要係想買個大容量D既HDD, 但諗諗下,部電腦都應該有5-6年,當中有D硬件有壞,例如HDD, RAM, CPU都有換過

參考左悠二巴打既7500 LIST

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard ASUS PRIME H310M-E R2.0
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量 : 2
Display Card SUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case Xigmatek Soundwave ATX ( 三風扇版本 )
同埋9000 LIST
CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard ASUS PRIME B360M-A
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量:2
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1070 WINDFORCE 8GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case Xigmatek Soundwave ATX ( 三風扇版本 )

想請問一下
上面2張LIST可唔可以玩到電腦版食雞最高畫質
(其實我好小用電腦打機,只係想做個參考)
HDD成日DOWNLOAD野,請問有無咩牌子係比較耐用/有無咩方法可以令HDD無咁易壊?
謝謝大家

9千果條會好D
但你係行1080P下?

請問1080p係畫質？

螢幕分辨率 1980x1080 就係 1080p

原片已del
睇到爆血管
要自學砌機嘅巴打千其唔好學佢，反面教材黎

新手想請問下
黎緊會砌部新機(SSD + HDD)

舊機個hdd仲用得
想保留返晒入面所有野
啲game,相,同啲project既doc,ppt仲有多年既(珍藏)

想問下到時新機係咪先裝好晒window 再插返舊hdd就唔會格式化/清晒舊hdd既所有資料？

想大概知個次序應該點做好
上網search 過都係大概得啲教學/討論係要格式化左隻舊hdd 或者會清空晒舊果隻hdd
或者打錯字眼search 所以想求教識既巴打應該點做好

如果保留到啲data 啲舊資料會keep低啲咩資料？
e.g 桌面/ 淨係C drive 入面既file
有啲1999

8700同8700k分別其實大唔大
見差2百 如果唔超係咪一鳩樣

真係珍藏就搵隻External HDD back up 喇 唔洗煩 又多個保障
如果俾我裝 我會裝完windows 先插返隻舊HDD 落去

想拎悠二 打機4k list去正都 砌機
佢係咪會幫我裝埋試用windows 再比我自己入key
定係要自己燒usb

砌完機開bios睇哂啲parts正常，就交機比你

姐係要自己燒usb?
燒完 插入新機到就可以用30日?
之後再淘條key就得?

唔洗燒usb，直接插裝好OS既drive入去做boot drive

我只知道上ms官網下載個程式 再燒成usb 咁樣

裝好os既drive姐係咁?

用win flash 整win10 usb

裝落新機ssd

若果舊機ssd裝左win10, 就直接插埋落去用

280X

除左 DKLM 之外，冇咩好講

D 2080ti order 一係 delay，一係冇出貨 ETA，一係俾人 cancel 埋 order

水冷 block 買曬，NV Link 買埋，而家企左係度...

差左一張卡，我 DKLM...老黃垃 L 圾

cancel左你一張？

等我第一時間啪左塊mb入去先

迫你hk買

堂前巴

基於呢個狀況

我都無辦法唔做義犬，先報答咗DAYDREAMER 巴打的恩惠

佢訂撚晒水冷Block 缺撚咗張咭都唔係路，早排BHPHOTO 訂果張要先幫佢填氹

我再留意幾時再有咭搶吧

無新卡用

rtx有錢都買唔到

N 記真係好混亂

最大鑊係玩sli的我哋訂咭唔可以亂訂

公咭非公咭PCB 可能唔同高度，插唔到NVLINK

係，除非二萬買一張

1080TI 做緊5900蚊港紙
我見香港賣7400左右
算唔算好抵??

抵買既

我早你一星期買649usd

咁奸既

5000咁抵

係香港食水深姐

你確保hdd無多隻window就ok

你睇到我mesaage未

仲咁冷靜

等你好消息
我唔急要
見到再幫我訂ok了
唔該膠爸
拎卡之時就係食白汁腸之日

其實呢一刻我都搵緊EVGA 2080 TI xc

我唔介意俾多二三千買

咁BHPHOTO 果張我可以正價俾返堂前巴

平過香港買就ok
貴兩三千唔緊要呀
鬼叫自己懶，唔肯去自己搞

港行今年有代理

CPU既價錢係咪冇跌過?

幾年前買既i5 4460到宜家仲賣緊$1300-$1400?

成萬五六
點L買
雖然最後我會投降直接買

I5 4代對比而加係8代
即係8400
成2千
岩出係千五六到

想問下如果自己砌機應該邊到買料最平
我見T記同jumbo都差唔多價錢
如果唔介意水貨係咪amazon最平？

認真,CPU同RAM一撚定係裝咗先放入機箱
就算用DK-04呢啲巨型機箱都一撚樣

近排見減價想出張1070ti or 1080ti，但隻牛得450w bronze，唔知最盡出到邊張display card
。
Ryzen5 1600
B350M
8GB Ram*2
SSD 128GB
512GB HDD

想玩3A大作 1080p High or Very high

睇discord

why1600

用緊 想換display card only

無野了睇錯 兩張都最少要用550牛

換牛上650/750w rmx最好或者森林evga牛

題外話巴打隻512hdd史前生物野
定打錯雖然我都有個仲用到

我仲用緊隻150GB HDD

想問下部舊機就死 巴打們會update佢 定成部全新買過

電腦白痴 次次都係跟list 再出去比埋人砌

cls

睇畢直做人

想問下i5 8400原裝散熱打機去到95度，係咪要換cooler

玩咩驚同開箱睇下係咪未裝好個cooler

Cooler 裝好 ，打開pubg

無打錯
部電腦純粹上下網玩下game
用用下覺得其實都唔係好需要HDD

Low budget 想打下機又唔想用咁多錢去換

求救

點解唔換埋牛

2080可唔可以玩到2k144hz

我張1080Ti喺香港買, 5500

睇怕都要啦

我張都係差唔多

同1080ti差唔多
但要鎖死2k144就上2080ti

J寶應該平幾百wor

evga牛應該簡邊隻
係森林見就算750w都有有幾種簡
本身諗住出rm750x既

spec同機箱case fan點放?

同港行而加買900rmx差唔多
但個折扣ng g完左未

中央田fb post

我見森林G3 750個價折左都同我係香港買RM750X差唔多
都係好似係香港買返好d 一set一次過買哂唔洗煩

畢直4000 部機已經去到 冇啦啦自動死機 藍畫面都有..又試過一開機就狂自動重新開機

但係2080ti好似要11k以上

玩咩多
有無得加多少少

家真係貧
主要都係玩手機模擬器 而家玩黑沙
因為機太廢 限左我冇打機 都係睇戲 動畫多

港行唔止啦

結果都係買港行

會唔會一次開N個?
用返舊display card先
有錢再加
或者走ssd 轉用1050 2GB
箱自己揀

等緊林巴召喚
molamola

多謝巴打
如果咁樣係咪要自己砌機 有冇教得唔錯嘅片 跟住學

如果開到 都想多開

youtube or google
自己買料係平D
網店唔洗煩但貴幾百
同你學砌而有唔要舊機可以拎黎玩下

Btw
我想買4/5代既i7
好以都仲要千幾二千

網店係人地砌好送過黎定黎到先砌

3~4個無問題既
唔畢直好似唔多夠用1600+b450
會好好多

4790K唔止2千

想平D當然係自己去格價

用開中階
唔明點解行DDR3都仲要咁貴

停剷麻
同埋一代神cpu 4790K

應唔應該4460換4790K.....

Z板值
唔係既成新換

Asrock H97
話支援4 5代

Gigabyte Aorus GTX 1080 ti
Msi GTX 1080 ti duke OC

呢兩張點揀好

邊張散熱好d用邊張

1080ti都比較熱

YES, 係1920 x 1080

對上果次壞HDD,就係發生係一新一舊HDD度,之後其中一隻一壞,機都開唔到

上i7 4代即可
但有畢直其實唔好投資8代之前了

如果比較埋evga gtx 1080 ti sc2 base clock 15xx個張呢
Evga 700美
Msi 685美
gigabyte 695美

差唔多
要rgb 技鳩
無燈 紅龍

咁1070夠晒用

信仰 evga

幫人問
7740X (QS) ¥1155
X299 MSI gaming pro carbon AC $2200
見佢隨便超都可以5.1Ghz
好似抵屌過似家買8700K + M10H
屌唔屌得過？
利申：打機用

下個月出新一代z板

x299要up上去換U好貴

9代i7 應該勁過7740x

想問8GB RAM 2400MHZ同2133MHZ 係咪差唔係好遠?

咩老母板?
唔多
但2133vs 2666就多
同睇你板支唔支援

B250 D2V 但佢寫如果用2400就要用I7
小弟部腦得係I5 7500

援DDR4 2400*/2133 MHz
* 若要支援2400 MHz或XMP記憶體需使用第七代處理器
你本身咪用7代cpu

去bois or cpu-z 睇愀條ram係行緊咩
而加係一條8gb要加?

睇錯自膠
原本係用緊2條4GB 2133 但發覺唔係好夠用 上網打機都就黎爆RAM
所以諗住買2條8GB 未諗好用2400定用番2133好

請問舊呢部機係咪無野可以留得返黎用?
RAM既話都係買過?

2080香港11.12算做咩9

2400

ssd & hdd
巴打砌完條list
再問同講畢直
仲有用途

一換又要底板 U Ram一炮過換
宜家又好地地

加多少少

謝謝巴打
錢方面都可以比到幾千
HDD原有呢隻應該可以繼續用,
再另外買HDD?
我參考LIST話可以用Toshiba 3TB,
但呢條LINK又話有伏

想請問下有無可能2隻3TB, 再加原本我用緊呢隻?

用途都係日常打下機,做下文書
無話特別追求打到咩GAME
第一個POST問玩唔玩到食雞最高畫質,係因為見都幾多人拎佢做標準

有冇人用緊nzxt h400i 好想換呢個

轉用WD
同你有多畢直既買860evo 1TB ssd(for裝game)
再加多條970evo做 window
舊hdd唔夠用再加都opk

唔會用pubg做準啦
用返3A大作好D

我又係揀i5
底板加16GB DDR4/5加U
冇三四千都攪唔掂
同第9代好似就出

下年Q2

吓
仲以為十月

想砌機 for工作 剪片,執相, 唔會點打機 求比意見

預算around~$10000 不連mon

暫時想咁砌

----------

CPU: I7 8700K

底版: B360M performance --- (有朋友比咗塊 MSI H310M PRO-VH) 用唔用到?

RAM: DDR4 16GM/ 32GB

顯示卡: GTX1060 (夠用嗎?)

HDD: 2TB/4TB (WD?)

SSD: 256/512GB

火牛: 未有idea

-------

定還是MAC好?

10月係z390

唔超用8700K做咩事
片同相1080P? 2K? 4k?有分別
唔打機上用amd 好D

即係

底板

如果唔超即係8700夠用？定係 AMD2700?
身邊嘅朋友話越多春越好用
一般都係剪1080/2K
但係唔排除遲下會剪4k 不過一般都會轉720剪

咁依家砌z370好定等埋10月

因為我都想換過部機

咁用2700好D
4K就要上1080ti以上悿
好似係

等埋先啦
到昤370會減價,因為390係for9代用

我儲片多
怕1tb唔夠用
成日bt

感謝巴打

甜片
seed呢

有排等⋯⋯

之前唔係話370都support到9代u?

CLS, 用部audi 做機箱

係sup但初版9代D廚房佬話z370無咁好超
390即係改善呢個問題

會儲上癮
即使唔係高清都好快爆
所以好怕壞hdd

多謝巴打隻r6

買商業用lu

唔打機買amd卡 色水好過n卡

謝巴打

又嚟呢一個都市傳說

係~ 會轉720剪啦 快咁多

rx580啦 出面有50張等你揀

cls睇av都要講用咩display card

有係人覺得係2016年掘礦炒gpu之前既價買到10xx既先係真正贏家 靚價 兼而家rtx係現有game既性能差距好少 輕鬆用4-5年再等下一代

都未用盡到張卡
最快要下年出既game先支援到
但玩開舊game真係用1080ti好過

隻腳磨牙

用RTX2080TI DLSS技術令到有碼都變冇碼又得唔得呢

等緊膠爸開箱講
我提供桃乃 av碟

乜撚野唔關顯示卡事呀
香奈bb變力架點J得落

2700好D

落咗訂單等送機

A卡>靚色水>香奈bb

N卡>差色水>力架

林巴>N卡>J力架

所以唔J香奈bb

預你有機箱

4TB SSD

其實呢個網set好曬list睇幾錢係咪jumbo黎 搵唔到
jumbo又個價表又冇左1080ti

悠二faroll

屌 唔掛得之搵咁撚耐都冇

換4980hq 效能同唔超4790k 一樣 平一倍

我諗住拎悠二既LIST去正都砌機
如果到時佢話某D零件冇貨 要另一隻代替係咪可以即走

應該火牛 ram 要換

買xeon 低發熱4c 8t ，full load 都係60度

諗住買個新電腦喇叭，有冇推介？budget $800

4980hq 唔超得3.6GHz點解同4790k 4.2GHz一樣效能

E3?

低散緊係唔熱啦

將粒4790K降到同E3同頻都唔熱架

我A N都有 又唔覺D色差幾遠

換個靚MON好過

幫洋垃圾打飛機

洋垃圾e5常見d

e3 4c8t
直接買amd咪算

佢舊機升級

最平就係就咁換粒U

10月18日 9900k nda結束

即係邊隻好?

唔洗擔心
9成都唔齊款

抵玩一定係淘寶4980HQ 最高超到4.6ghz

不過本質係notebook cpu

麻煩各位睇睇條list, 屌得細力d
Budget 7000
少打機 最多都係L4D2，PUBG個d
主要文書睇片
同埋想問下洗唔洗買顯示卡，要的話GTX1050夠唔夠用

MB:ASUS 華碩 ROG STRIX B360G-GAMING B360,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A, M.ATX M/BHK$ 830

RAM:Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2A2666C16 DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片HK$ 1320

CPU:Intel 4 Cores 4 Threads Core i3-8300 Coffee Lake (3.7GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝HK$ 1330

HDD: WD Purple WD30EJRX 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD 監控硬盤HK$ 572

SSD: Intel SSD 760p Series M.2 2280 256GB SSDPEKKW256G8XT PCIe NVMe 3.0 x4 SSD 固態硬碟 HK$ 640

PSU:ANTEC NE550C-BR NeoEco2 550W 80Plus Bronze 火牛HK$ 495

CASE:COOLER MasterBox Q300P RGB(MCB-Q300P-KANN-S02) (USB3.0) 黑色)中直立式機殼HK$ 530

總數:HK$ 5717

之前巴打推薦咗Noctua 嘅散熱產品比我

Google 睇咗一陣Noctua 風扇同CPU散熱
想請教一下

CPU: i7-7700 Case:Corsair 88r 細機箱 風扇位: 2個前+2個頂+1個後

有時打機熱到驚驚地
睇manual 寫可以裝最高 150mm heatsink
最後睇中NH-D9L 塔式散熱

風扇方面巴打推薦有A12x25
同時見F12 平一百到, 打算兩款各買1個

前: A12x25
後: F12
頂: 機箱送stock fan

加埋大概八百至九百

求指點

定係同樣價位水冷會仲好?

之後想升9代i5 只要升級bios 就ok了

唔該哂

同樣價位嘅風冷比一體式水冷
有錢最好兩把A12X25

女人+電腦

整線咁有心機
一定係好女人

molamola

我唔洗超嫁
咁買邊隻好？
Socket 1150
想買粒i7 唔洗扭唔洗改
我見HKEPX好似多人講

咩事
非官方賣家不可盡信

好似係amd官方來

長期keep住25%差評
睇咗幾頁幾乎全部都係物流問題
不了

個底板黑咗mon 應該壞咗
Lga1150 黃金全層得h81買
仲可以邊到買有前置usb3.0嘅板

b85

冇貨 中央田 正都 細舖都冇
係咪要考慮二手？

分分鐘變性人嚟

粒4980HQ理論上已經改好晒 直接上機就得 睇你夠唔夠膽買

小弟有張1080, 我想問下我應該入張2080 定係入多張1080行SLI?

你唔識玩啫
用xtu閒閒地上到4.2-4.4
2018年仲用千幾兩千買2015年CPU, 咩玩法

2014年*

打算買
Case: Corsair Obsidian Series 500D RGB Se Premium
Cooler: Corsair hydro series H115i Pro RGB

Cooler想裝機箱頂
但係應該風扇上冷排下 定係 風扇下冷排上

同埋Case送3把ll120係咪已經有埋controller

求賜教

講緊唔超

4.2-4.4咪姐係超左

唔同橋wor

4790k個性能真係仲值千幾

超一超已經接近i5 8400

咁4980幾錢？

佢似係單卡2080 或者1080 sli
有啲game 用唔到1080 sli
所以都係2080啦

淘寶800幾港紙 粒gpu係iris pro 比一般hd4000勁
仲幫你換埋液金
是旦一隻desktop 散熱都夠做

intel 8代cpu 幾時先買得過

屌原來get錯左
明喇

又好似太癲

同一張list就可以？

要耐用hdd係咁架喇

感謝巴打
應該就照上邊張list去買了
只係覺得夠果部有啲硬件有點浪費
特別係2條ram 都幾新下

部機冇啦啦黑mon 之後冇反應
要洗機重裝window 先入到桌面
但行一陣就會再黎過
又要再重裝先入得返
換埋hardisk 都係咁
無限loop
係壞底板定顯卡呢？

舊機用黎俾老豆睇av啦

慢左
快D走呀巴打

佢出面開咗個post喇

我呢隻hdd唔會掉
請問一下window裝係呢隻舊既上面
他朝一日如果佢打柴，咪又要開唔到機一堆問題

部機冇啦啦黑mon 之後冇反應
要洗機重裝window 先入到桌面
但行一陣就會再黎過
又要再重裝先入得返
換埋hardisk 都係咁
無限loop
係壞底板定display card呢？

對唔住 大家 小弟唔識規矩
冇下次

window裝SSD啦
你拉晒你D珍藏再洗左佢
咪得lu

咩SPEC

spec係咩?
其實有睇你個po

ssd好似快好多，但好貴？

但你條9千list包埋架
巴打搞笑?

東芝隻MG05ACA800E之前平到痴撚線
可惜蘇州過後冇艇搭
我都係得一隻而且係減價之前買

唔識野

有冇人會裝兩隻3TB?

cls會有幾多甜片

平均1.5GB一套
好快爆

U:AMD R 5
Display: Radeon 7500
520w牛
8 gb ram
Bio star A320 mh pro 老母板

Yes

想換隻鍵盤 用開茶 但想啪啪啪聲
用青軸又驚打機反應慢左 典算

青軸好撚嘈

自己一個住無問題

船

k70?

你之前係咪默認用？

買銀軸

啪啪聲
反應又夠快

睇開果隻鴨仔無銀

你係時後要上船了

全鍵就k70

87鍵就k65

行貨k70 $1500

amazon買1000左右

第一次自己砌機邊砌邊出現新問題好彩終於砌得完 原裝送嘅線太短搞到走線未執好 有隻風扇同水泵無status

矛錢

RTX 2070
十月中

小弟本身用緊部機塊板個pcie插位唔知係唔係壞左，插display無畫面，插內置就無事.
見部機都5，6年想換底板加cup

本身有個acbel 500w 80 plus牛
有張960
Hdd都諗住用返舊野

大約$3000想換cup+板+ram同埋一個短身啲的機箱

有冇人試過係rakuten us 買過野 ？我用PayPal 同直接入credit card 都話我payment information cannot be verified之後cut 我單

LUX 定 MK2 我見MK2都係要170美金

禁入去就是了

129.99 mk2 銀軸

gpu driver用緊咩版本

我睇係mk2黎

落街試左岩唔岩手感先買啦

黃金試???
巧貴

美森買平5舊

好似仲有分MK2 se同唔se

無野了 原來色既分別

唔急
張1066 再戰多半年先

用緊k95
乜啪啪啪聲會令反應慢左？

牛會老化

2080ti

觸發點問題

唔會啦
之前用k70青軸無呢個問題

新手一問，研究咗幾日既list ,

ASRock 華擎 AB350 Gaming K4

AMD, Ryzen7 1700X

Kingston HyperX Predator 16GB (2 x 8GB)

GTX1050Ti Mini 4GB GDDR5

1TB Plextor M9PeGN M.2 NVMe

Antec 安鈦克 Mercury 240 240mm

IN WIN A1 Black ITX Case

其實我真係覺得好似砌到9唔搭八，所以想各位爸打幫幫手睇下 ，因為唔想做伸手撚，真係用左一個禮拜去諗

Ps ：想砌mini itx, 多工，想開機快，想有RGB。

不喜勿插

budget?
又用舊野
r7 2700x
asus x470i
adata sx8200 480gb + d80 3000mhz 8x2gb + k20 keyboard $2799
仲有多個m.2 slot 唔夠再加
cooler 唔識

2700x啦 ram係悠二度買xpg z1
加個cooler 火牛450w

case有牛 唔洗了

產品名稱 價錢 數量
ADATA XPG SX8200 M.2 480GB SSD+ XPG SPECTRIX D80 RGB D4 3000 16GB (2x8GB) 送XPG INFAREX K20 電競鍵盤 套裝 HK$ 2799
AMD 2nd Gen Ryzen 7 2700X Zen+ YD270XBGAFBOX 8C/16T, 4.35GHz,40MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 2440
ASUS 華碩 ROG STRIX X470-I GAMING X470, DDR4, AM4 Socket, Intel GbE,USB3.1 Gen2,WiFi ac,Mini-ITX M/B HK$ 1665
In Win Tiny A1 White 白色/ IW-A1-WHI-P USB3.0 ATX Micro Tower Case W/ Win 600W PSU HK$ 1600
總數: HK$ 8504

cooler 自己再補上去

display 都未補添

我打ow 反應要好快下

你個kb壞左呀
義海時間

玩坦克咪得

我舊果個垃圾黎

我dps

我法拉無得輸

有咁既事
你食女自mute都無得輸

我都係想每樣大概1500內，但砌下砌下都過，唔係好識邊樣可以用舊野，邊樣要用新好

好想買呢張顯卡

overall budget?

屋企部機終於壞喇，可以換機喇

有冇得砌得budget 少少

大概8000內

顯

你

終於到咗 新蛋真係好快

等埋隻Evolv x 就砌得

我放風扇下冷排上 咁先易睇到啲rgb㗎嘛 有無controller就唔知道 我分開買咗個commander pro

利申: 500D 非se用家

唔去Asushk fb講？

你唔去佢fb講想買？

想問巴打們，INWIN chopin個150W電會唔會好勉強? 用2200G GE話150W係咪唔夠力超頻?

你隻500D送邊隻風扇

用緊evolv x 隻箱硬係好差啲咁

兩把無燈120風扇

係咪唔跟pcie extension cable ?

係 個箱又容易負壓
SSD位好容易屈到線上左淘寶淘左幾條側頭貼反屈頭 睇下會唔會好啲 sata電線SSD連SSD要10cm以上 搞到要自己夾線
機箱頭太多線要走 自帶魔術貼會貼唔實

不過行水冷都重有2個HDD同9隻SSD
同個RGB真係一流 特別火牛上買個條線

順帶1問 95cm位 冷掛你地會點配

加少少呀
一係落A1000 480GB 但慢d

係邊度cap圖的？我想去睇下

jumbo

我牛仔射返你落黎

8700k 夠唔夠推2080ti

新手唔識

99%既game都夠做了

比隻wd black nvme ssd

直上12TB

駁唔刀

1800夠有突 連登神u

成日都話加多少少 依家破產無錢買啦

因為用緊8700k+1080ti

聽講2080同2080ti 一齊出？ 所以想問下8700k 推唔推得晒2080ti 想等rog

m11h. 9900k 2080ti

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒HK$ 1930

ADATA XPG Z1 AX4U266638G16-DRZ DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片
HK$ 1290

ASUS / 華碩 ROG STRIX-GTX1070Ti-A8G-GAMING GTX1070Ti ADVANCED 8GB GDDR5 三風扇顯示卡(DI-E107TA8)
HK$ 3999

<SSD>Samsung 860 EVO mSATA MZ-M6E500BW 500GB SATA3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟
HK$ 910

MSI 微星 H370 GAMING PRO CARBON H370,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
HK$ 920

主要用黎睇片 打lol pubg 其實1060ti夠用？ 仲有想問有冇咩機箱推薦 最緊要防塵 屋企好撚大塵

麻煩哂各位

原來I5 8400 升到要2000蚊

差隻牛ANTEC NE550C-BR NeoEco2 550W 80Plus Bronze 火牛
495

Jumbo 抄落黎

呢個係我家陣用緊既LIST
I5-4440
asus B85M-G
4GB KINGSTON DDR3 RAMX2
MSI750TI GAMING 2GD5
COOLER MASTER XP500 EXTREMA POWER PLUS 500W
ASUS PCE AC68
2HD
1SSD

隻牛係我7年前用落,家陣想換張DISPLAY CARD GTX970
想問下各位巴打推唔推得郁

痴撚線

2080已出, 而家可以落黃金買
2080Ti九月廿七
2070十月十七
(未計時區)

巴打 8700k應該夠推2080ti

新手想問下有冇方法可以點分到係死display card, 死底板display card port, 定係死火牛

唔計HEDT平台, 喺Intel九代出之前8700k同8086k仍然係最強打機CPU, 唔需要擔心

除左cpu intensive 既game都ok

on9 計埋都贏開巷

HEDT唔會係打機勁

火牛：完全唔通電/有怪味

display card：硬碟燈有閃似係boot緊但係黑mon/底板長短響或者debug code話冇display card，如果有內置display就用佢試吓開機，排除咗底板同CPU先

display card嘅port：換port換線慢慢試

我廢事有人話邊粒邊粒超到出煙勁過87k或者某某game多核好先咁講啫
HEDT淨係價錢都輸幾條街啦

軸 青定紅定黑定銀好

上魔鬼sir度大把嘢你玩

即係要換埋隻牛
我見隻牛又好似無乜事咁

剩係諗住換版,U,Ram，
應該都係ryzen 2600x 或者 8600k
想問下8600k 要跌返落咩價買得過呢？

一係8400
一係8700
唔會買8600K

試左拔走張display card, MON插內顯VGA位就開到機入到windows

但一插返張display card, MON 插display VGA位就黑畫面

display card 風扇都有著

係唔係即係壞display card

torpe

topre 不了

買咗4980hq

唔該巴打,隻牛係咪應該夠力推郁張卡
如果上網收張970 2手,大約800蚊抵唔抵

用擦膠擦乾淨display card金手指位
然後再用同一條槽試
唔得就插張卡去另一條PCIE槽
用到就係底板壞槽
都唔得就係display card壞

有冇巴打有買 udoo bolt?

我個情況都差唔多，但我有兩張display,插落去都係無畫面，係唔係可以肯定係port壞

點解咁講

諗全9600k係焊就入手

雙卡我唔熟
試吓一張張分開試先

諗下好啦

咁咪斷自己9700條米路

打機用唔著咁多春

同埋9700k好撚貴呀

我部電腦新砌之後一時開到一時開唔到
但蚊走左張display卡之後就開到
係個火牛路夠力定點樣

而唔會知之後會唔會有用
買硬件係買未來

唔夠再換啦

橫掂CPU每代性能提升得咁小

最多都係加下核心咁

就算食家拎番2代i7出黎打機都仲有心有力

結果換2600

買INTEL換代又換板

G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB
Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
Cooler Master GM Series G550M 550W Semi-Modular
ASUS PRIME Z370-P
Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
hdd 同ssd都係舊既 唔記得左

所以依家dum撚哂春

早知換塊z77 同2400MHz ram

唔洗好似依家咁撚煩

amd咪又係

x399 +1950x冇問題

好喇到你想換CPU做2990wx

點知塊樣板唔夠供電又係逼你換

屌你老母冇睇一樓?

powered by 紅色背景偵測器 & MSI

我意思係兩單獨試都係無畫面

比較少機會兩張壞同一樣野
試mon同條線

amazon prime 送hk是咪free ship

呢部機值幾錢 麻煩各位巴打

返大陸問

yes sir

你去到俾錢果頁就知答案

我用gigabyte H81M-S2H

好似得一個槽比display card插

台主幾時有隊去洗asushk fb

絲打高汁

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒HK$ 1930

ADATA XPG Z1 AX4U266638G16-DRZ DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片
HK$ 1290

ASUS / 華碩 ROG STRIX-GTX1070Ti-A8G-GAMING GTX1070Ti ADVANCED 8GB GDDR5 三風扇顯示卡(DI-E107TA8)
HK$ 3999

<SSD>Samsung 860 EVO mSATA MZ-M6E500BW 500GB SATA3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟
HK$ 910

MSI 微星 H370 GAMING PRO CARBON H370,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
HK$ 920

ANTEC NE550C-BR NeoEco2 550W 80Plus Bronze 火牛
495

主要用黎睇片 打lol pubg 其實1060ti夠用？ 仲有想問有冇咩機箱推薦 最緊要防塵 屋企好撚大塵

麻煩哂各位

1060ti係唔係新卡嚟

又唔講要咩質素 FPS

FB關我撚事

台主會唔會封殺asus

感謝咁多位大佬回覆,
我google 見2600x係打8600k, 所以先咁問,
如果係咁, 我諗8400夠晒做了,
咁掉返轉頭, 2600係咪值得上2600x呢?
我自己就唔會超頻, 都係用塊底板自動超

上埋

顯大鵰老母卡

upload唔到圖

配ultra gaming

打機上intel

想問各位巴打知唔知faroll通常幾時出貨？

80以上ok 畫質我諗pubg開到高ok 1060

asus睇官網就夠,香港官網而家仲係寫「顯示卡」

如果轉左顯卡係咪代表用得

有冇邊間砌機係比較可信...

搭單問

雙重標準 千早狗定律

佢一日唔喺香港官網用呢個蚑共中文,都幾難動搖我嘅信仰

所以如果ASUS夠膽死喺香港官網寫蚑共中文破壞我嘅ROG信仰,下次轉會就買MSI

啱啱去google咗陣，真係有

屌,可以轉會

等陣先,呢次玩出火,仆街啦,間間都係咁
ASUS出邊寫顯示卡,裡面長文懶打個示字
MSI又係咁?

即刻斃,全部寫返顯示卡
不過口碑麻麻

inno3D同Zotac唔駛講,兩間香港之恥,都係咁奶共

屌,冇一間買得過?

仲差一間EVGA,睇埋先
冇香港官網,就睇台灣啦
屌,一撚樣嘅,真係冇一間買得過

完勝顯卡 效能全制霸

收ASUS顯卡, 1070 $1000, 1080$1200, 1080TI $1500
顯卡仲CHEAP過礦卡, 呢個價已經俾盡, 講價即扑

MSI, 煙佬, Zotac呢?

比起顯示卡懶一個字變顯卡,有另一樣產品情況更嚴重,而且融入咗大家日常生活
手提電話已經俾蚑共中文「手機」代替,全部華人地區,全部生產商都一撚樣

game over, total fail
間間生產商都懶打個示字

文化睇接受程度 你可以唔接受 但多數接受就係通用化哂
微單起碼香港仲叫緊無反

顥卡派全面進場未

大你
以上款加多兩舊點收

幾乎所有graphics card廠中文官網都將顯示卡懶打成顯卡
蚑那或成為最大贏家

油耳有無白汁腸仔價先

12k

但唔係信仰版
我相信油耳會有白汁腸仔價

做乜鳩野

asus, evga, msi繁體都用顯你老母卡

臺灣唔意外

inno3d=zotac=支牌 香港公司得隻殼 總部鳩吹係香港都要靠代理

今次2080最靚係msi tiro
asus都係用返上代設計

真係喎,點解香港公司都要經代理呢一浸?擺撚明昆人啦
香佢老母港,蚑那就蚑那啦

應該請左d以支那語為母語的人寫介紹

發現之前asus, giga, msi 香港網有小部分卡都用左顯你老母卡

其實依加出面砌機仲係咪好多伏
散件買又好似平咁多
如果想自己學砌機理論上拆撚左自己部機再研究自己砌番會唔會學到

齋砌唔難，係機箱底板插線麻煩少少，其他全部傻仔式插頭

就係睇完youtube睇好似就咁跟位擺就砌完
但係d線又機箱又led又剩

條黑鬼俾人邊屍邊到幾時

果個黑鬼太多低級錯誤了

睇見都扯扯地火
有乜理由會裝左底板先裝ram同u...... ram得兩條仲要走去插dual channel

我一見到佢裝板先我都呆左 同我頭先睇果條學完全唔同

叫佢學下講野先
同埋要掃散D散熱膠咩玩法

想問下悠二推嗰隻台達火牛係咪深水埗會搵到? 因為壞火牛要換又唔係太熟, 如果冇仲有啲咩500至550w左右嘅火牛買得過

NeoEco2 550W

悠二推果隻台達牛 市面上揾不到
出去買 用antec eco2 550

唔該曬你哋

可以出機未

部電腦用緊 4代i5 顯示卡760

想加隻250gb sata ssd

各位有咩好推介

Samsung 860 evo好唔好

好 用緊

如果用samsung 個migration software clone 完, 駛唔駛再自己4K對齊??

見佢話掃散D散熱膠果一刻都知唔洗再睇落去

等10系煙條U同埋下一代RTX
你自己諗下
依家出就一定係炒價
等佢跌返落正常價又差唔多出新
所以都係唔好出住

大多你$200

想問下ha 同fps

144hz mon
一個跑緊7x-9x fps 另一個跑緊11x-14x fps
2者其實有咩分別 大家都係144x 跑fps 有60 好順 會唔會高fps 在順d?

咩野HA

過fps 係越順

打錯字hz

144hz mon fps最盡係144 如果fps去到160個16fps係白跑？

咁有冇邊條片你地覺得教得好
諗住今個星期日拆撚左部野佢試裝下

想問下預4000
係咪跟list就得 洗唔洗更新下

等等睇

揀144張show出黎

用途?

多開手機模擬器 睇電影
另外想問下 拎舊機個ram 代替 或者插埋落去 會唔會有用？

舊機ram 是否DDR4?

唔知有分別 一陣返去睇睇

姐係垂直同步？

鎖定hz同fps
咁snys功能用唔用都冇問題？

開垂直做咩
咪降低fps

咁條list 岩唔岩

印象中而家嘅ssd唔使做4K對齊 我自己無做
有錯請指教

2080Ti行PCIE 3.0x8會跌2-3%性能
終於有一張卡係會喺呢度bottleneck
消費級CPU玩雙卡

想問一下點解個畫面係咁,係咪有咩可以set番

其實display card 係pcie 2.0 x16 跌幾多

戴返副3D 眼鏡

約等於3.0 x8
每代速度double

見到$3500 二手1080 連ek冷頭 好想屌

請問有無人係這間買過野？
i7+1060 6gb連window 都唔洗7000
好似重平過自己砌

Fraoll 1080ti冇哂貨 換2080好
定係出面買1080ti自己砌好

平時玩開FPS game 張顯示卡諗住6000-7000左右

呢度會有人叫你買兩隻4tb ssd

如果7000買1080ti

我寧願8000買2080

新又新d 性能又高d 功耗又底d

又有光線追蹤

又有dlss

用唔用得著一回事

但起碼有係到先

明白ching
唔該哂

開唔開到機架??

東芝嘅MG05ACA800E
或者新版MG06不過香港唔知有未(懶查)
行PMR, 商業級價錢靚, 口碑亦都好過死雞多多聲

H110

4000蚊連水冷

又幫人清舊貨 隨時俾d翻新件你

刷bois大法
有無保架

你兩條友
仲水人
兩個新技術同時開暫時預計係要兩張2080/08ti先會鎖死 2k144呀

手上有兩條ddr3 8gb ram，值唔值得為左呢兩條ram 買support ddr3 ram 既b系列motherboard?

2080仲未有ship date 部機砌完但無display卡打機

睇你用途
睇下甜片ok既

收張1050ti用住先

咁收970好d差唔多價
但勁d

未來科技賣80000$

後備機或文書機平平地收二手返黎ok
如果自己主機就算啦

有冇人用緊ASUS TUF H370 GAMING 主機板？同一般h370 orb 360板大唔大分別？

9900k真係搵傻仔買

唔大

諗住可以留埋隻i5 4460
升級下底板 顯示卡 買埋ssd 平民升級 大家點睇

如果8700k都食得哂2080ti 2k 165 FPS, 真係無乜需要

DDR3性價比高

如果唔追求極致效能其實好夠用

淨係I9個名都值錢啦

我前排先放左 4460 b85板同8g ram
不過我都係換返1230V3 同h97 板16g ram 做少升級
一買一賣用左300蚊就搞掂

係咪買唔過？
利申 新手

伏味濃

買左包你後悔

1230V3好似都唔平 定係已經跌返

H110要經非官方改造先用到8代CPU
i3只係改BIOS, i7要改埋針腳

咁你隻ssd benchmark 正唔正常?

想請問下個機箱插得落三風扇1070既話係咪都應該插得落1080或者20XX

想問下今時今日 4460 仲用唔用到 都係間中打下機 電腦玩下d舊作 巫師 fallout 之類

諗住升隻1050ti/ 1060 想問下底板洗唔洗跟住換？
無記錯都係asrock b85黎

傻仔先去未來狗度買

已經對齊
Win7同埋之後嘅OS/software都會自動對齊
手動對齊係XP時代嘅嘢

底板可以唔洗換既，顯示卡建議1070或以上
不過巫師好食cpu

唔係剩睇長度，睇埋厚度，有啲會佔用2.5 slots

一年前一套買，asus h97 pro 加1231v30加hyperx fury 8G ram x2

法奧一般要砌幾耐先送到?

想問下兩條嘅分別同邊條抵

i3 8100

由hdd clone 個 os drive 去 ssd 都唔駛手動對齊?

唔知呢到問返唔岩 如果我想係香港搞個VPN server 返上大陸用, 已經買左個AC68U, 再諗住買隻NAS 做SERVER, 咁我係咪只需要係NAS 到搞哂D 野佢, 唔使搞隻ROUTER , 搭單問Q 定N 好

dd之類sector to sector copy嘅要手動搞

其他copy嗰陣有得畀你拉大細嗰啲背後係幫你rebuild過啲partition再copy file, 呢類會自動對齊

建議睇返你用嗰套software嘅說明書

我買左隻 860 evo 諗住用 佢samsung 本身個 migration software 去 clone 個 c drive

預設? 有冇關晒節能?

係預設 無搞啲settings 唔對路?

[悠二開箱]ASUS ROG STRIX RTX2080 O8G GAMING 顯示卡開箱

今次太遲先到手sample.所以唔做任何性能測試,因為在網上其他網站都可以隨意睇到

所以今次我盡量做d較為少人講既野

只對呢張卡既用料.散熱器進行解說.同埋對今代RTX既睇法

即係得一張2080 連144都冇？

頭先我裝左隻 860evo 係我部 notebook 本身hdd 個位 , 我原本隻 hdd 就裝左係 hdd caddy , 但係我係 bios 入面 boot priority option 入面部機認到我隻 860 evo 但係 我係 windows 入面 disk management 就見唔到我隻 860 evo ,淨係得隻 hdd

係咪應該放番隻 hdd 係原本個位, ssd 就放係個 caddy 到 , 咁先會認到曬hdd 同 sdd?

宜家係 disk managemnt 入面見到隻 860evo , 係唔係一定要初始化隻 ssd 先去用 samsung 個 software 去 clone?

想問asus b360m-a 底板上有個RGB 4 pin插頭，用普通風扇得唔得？定要用rgb風扇？用埋見個頭得3v,我一開三個風扇可以嗎？
謝謝

想請教各巴打專業意見
部機開唔到 長嗶。。。。嗶。。。。嗶。。。。
不斷重複響
牛 顯卡 u風扇都有著
但就無畫面

試過重插d線 同重刷ram 都係咁

CPU Intel 4 Cores 4 Threads Core i5-4460 Haswell Refresh
Motherboard MSI 微星 B85M-E45 B85,DDR3,LGA 1150,HDMI,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
RAM KLEVV DDR3 1x8GB Value Series 1600Mhz CL9
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
Display card GIGABYTE技嘉 GV-N970WF3OC-4GD GTX970 4GB GDDR5 OC
Case COOLER MASTER N200 (NSE-200A-KKN1) Advanced USB3.0 * 2 (黑色) 中直立式機殼
PSU ANTEC VPF550 AN-PS-VPF-550 550W 80Plus Bronze火牛

3年前砌既機半年前加左ssd同加多8gb ram， 岩岩換左4k mon， 請問要點樣升級

咩用途咩筆直都無

各位識做啦

sorry巴打
筆直5k左右
都係打機睇戲

俾個電郵嚟

有關於2080ti的事同你傾傾

用緊970咁大膽用4k mon
5000 budget收張二手1080ti 啦

幫推一推，同我幾年前砌既好似，應該同期 最近都諗緊升級 諗住換顯示卡 ssd 同埋機箱

筆直加少少啦

都預左要換卡架啦
但其他問題不大？
10k既話可以點執

今代ASUS 竟然可以有保情況下換風扇
好適合砌屎扇嘅朋友

有得加就易話圍啦 btw玩開咩game?

使唔使144Hz先?

森林張evga 1080ti ftw3 加左價
809.99 > 829.99
之前659.99無買到

唔使 ， 因為我其實小打槍game

咁砌好唔好

Mon用1080p 144hz 玩FPS game多
食雞csgo

又加

想問下1080p 144hz係咪用1080夠曬有突
而家用緊1066 見到森林4k有rog 1080想買

一直都可以拆扇拆罩

睇你玩咩game

其實最高需求都係pubg

用緊咩u

why not 8700k

不超頻

then why not b360 + 2666mhz ram?

R5 2600
技姦 AB350M-gaming 3

既然都買rtx2800,買埋8700k啦

如果唔係到時想超都無得超

本身想1080ti 冇撚哂貨

而家條女個LIST.
想問如果想換2080TI 洗唔洗換埋牛?

我岩岩都執緊條 又係冇1080ti搵緊2080
如果唔超既話
想問下1080ti同2080邊張好?
2080有冇話邊個牌子好同埋仲可以點執
我之前睇悠二15k筆直係用z370-A 但係見上面巴打用P板 分別大唔大
平時打開ARPG黑沙果類同埋黎緊會玩division 2 moon果方面應該最多2k 144

補圖

上rmx 750

俾我揀想1080ti多 可惜

頭先終於clone 完個os drive 去ssd 到, 個benchmark咁樣有冇問題, 個4K read 係唔係有啲低? 得30MB/s 左右正唔正常?

一切正常
普通nand ssd 4k read都係得幾十MB/s
Optane先有本事150+

拆SSD後續:

啱啱喺我為僅餘嗰六粒Flash煩惱嘅時候
忽然諗起如果我將隻焊走晒Flash嘅吉板插落部機會點
結果即時認到係Sandforce吉板
即係塊底板同controller都冇壞

但係之前30分鐘大法失敗
開卡轉接板都認唔到隻SSD
可能係有Flash死咗?

裝左OS會趺速

想問下intel i7 8700 裝 galax 750ti 2gb gddr5 嚟打機作用大唔大

FPS上限睇顯示卡 你自己諗

係咪即係有一定好過冇?定要邊款先會好過內置顯示卡?

咁750ti的確係好過內顯既

睇番po又話2080要放長線
btw條list咁樣有冇問題 本來15k筆直 依加又比多左

太短淺
BF5都要求好高架清

仲有得加wor
有無信仰月球黎返個2k165牙石或acer

想請教下巴打

我想砌部細機箱既機（打lol,睇片1080）

可唔可以用返舊

4 年前既intel I5

其他配件用新既？

budget？

4-5k
岩岩醒起仲張display MSI 750Ti用唔用到？

可以點砌

舊機spec?

打lol 睇片 睇你鐘意intel定amd了

我都想用返粒第四代i5, 但係全新底板好似已經搵唔到

唔知 sorry
部機岩岩死左開唔著，都廢屎再整
直接砌部新算 睇下有咩舊料用到
想換個細機箱 宜家牛龜咁大部
所以想睇下4年前既I5. MSU gt750岩唔岩洗

筆直4k-5k

唔該哂咁多位

想要itx定matx?

Sharkoon C10

兩隻好似差唔多樣？
都可以

用神u定i3 8代好呢
Jack巴點玩好

係唔係即係直上1080ti好啲
出糧身痕

itx機箱都有分大小
你要睇你鐘意上面巴打比既c10定node 202果隻

睇樓主愛咩itx case先
反正 lol ryzen都應付到

我真心都可以
巴打話事

老西都上1080ti
再入隻2k144
跟住再慢慢換下cpu 老母板
跟住會想再
其實入2080ti喇一步燈天

但唔超對比i3 8代
要問識唔識超wor

多謝堂巴意見
暫時個腦淨係諗住換display card戰多幾年咋 留意下森林有咩平價野先
Btw 技姦大雕xtreme 6000戰唔戰得過

留意你要用回750ti 和舊hdd

之後想升9代i5/ 升級bios即可使用

多謝巴打 我會照執

用悠二推薦果個網上砌機係咪都ok?

同埋想問下裝舊hdd係咪插返條線就ok?

Hdd果題岩岩搵到答案了 自膠

港行定森林先
加入大鵰同屎色fan世界

要求下個post改做
[硬件傳心師]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖

森林呀 港行貴千幾

請問如果跟悠二HK$15,000 細機list:

Noctua NF-P12 Redux-1700 PWM High-Performance Quiet 120mm Fan x 2
ASUS ROG STRIX Z370-I GAMING x 1
Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700 x 1
ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C17 RGB — Crimson Red x 1
ASUS Dual GeForce® RTX 2080 Ti Advanced Edition 11GB GDDR6 x 1
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 x 1
Samsung 970 EVO Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 x 1
AcBel i90M Power Series i90M-600 600W x 1
Phanteks Enthoo Evolv ITX Tempered Glass Mini-ITX — Black/Red x 1
Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler x 1

將顯卡由1080ti改做2080ti，harddisk跟返自己需要執，條list會唔會有問題?
預計電腦主要用作打機同試下玩deep learning，thx

powered by 紅色背景偵測器and MSI

熄左佢喇 間間廠都顯卡 顯示卡混用

算撚數,以後剩係紅色背景偵測器,MSI都係混用

間間都紅廠

上連登屌顯卡係習慣,打機要買嗰陣抵制唔到,新界九龍香港島離島都冇撚得避
起碼我唔撚信台灣/美國公司會仆街到好似蚑那屌米,屎為,蚑興咁撚賤將你資料CC晒俾蚑共
柒彩虹真係蚑那公司,柒彩虹會CC晒你啲嘢俾蚑共我就信啦

呢個係我家陣用緊既LIST
I5-4440
asus B85M-G
4GB KINGSTON DDR3 RAMX2
MSI750TI GAMING 2GD5
COOLER MASTER XP500 EXTREMA POWER PLUS 500W
ASUS PCE AC68
2HD
1SSD

隻牛係我7年前用落,家陣想換張DISPLAY CARD 1060 3G 點睇

1066 都推唔盡
1063 唔知

用唔盡都有大提升

姐係隻牛會推唔郁？

moon就一定買架喇 不過可能下個月出糧先
想睇下部電腦咁配會唔會有問題 冇問題就gogogo

一張2080ti都萬三
得返2千睇你表演點砌

依家出面d鋪頭好多都無曬1080ti 話斷貨 知唔知邊度有

邊間斷
定你要果款斷

灣仔電腦定298 本身想要msi gaming x

3C仲有
紅龍款應該未咁快斷
琴日行仲有貨
去森林買平多一千

你仲要唔要2080ti?

要就俾個email 傾傾

佢唔要架喇

我蝕底啲接左佢

我想問 AMD2200G+msi b450i 係咪一定要裝win10?裝win7 佢藍畫面

Yumsengdiablo@gmail.com

Class371152@gamil.com
點會唔要

又恰小毒毒

粒u 推唔盡

幾時再打匹豬

乖乖哋用Win10啦
或者Linux

爬過文好似有方法裝到，但又勁多bug
乖乖地算

聽日day off

收五點

聽日唔知幾點先收得

腦細係到阻人收工

劈炮

返去同腦細講
是日休息食女出pool

TG搵me la咪成日食人女仔

定係唔好咁貪心換970

一定win10
apu driver 只有win 10 support

1066啦
慢慢一步步儲錢換新
好過買舊代

張公版2080TI仲要係美國要等幾耐?

個孫出生

大陸開賣第一日秒左2080ti
乜都搶

見2手有平 諗住上網收張有保養既 1060渣

個美國fd真係俾我笑柒左佢
機箱放唔入張2080ti呀

依張$700屌唔屌得過 定收2手/再等下

小心礦卡

forza horizon 4 有HDR Support
爸爸買game 試下

1080ti扮2080ti

有保養係咪唔怕？ 都保到兩年

法奧個工作天計唔計星期六

價錢應該預多7000~8000，純粹想知道咁樣改可唔可行

想問香港會唔會有得買GEEEK MINI ITX 機箱，定係一定要上網訂？

要上網訂

街價都係萬二左右比想象中低

屌,拆唔到HDD cage咩?

就咁睇拆兩隻攝入去都得

岩岩睇番個spec先知原來zotac張1070amp extreme真係好撚大張

買買買

都唔得呀

又要換箱了

呢度有冇義海rog 1080ti

想問邊到有rog 2080ti oc 賣

見ebay買evga/zotac rtx 2080有減,但好似淨係送美國

轉運

支那淘寶evga 2080代購都唔貴 不過怕伏不了